黃世澤 BNO 可以有限度申請Public Fund代表乜

#BNO #救生艇 #英國

黃世澤
BNO 可以有限度申請Public Fund代表乜
黃世澤幾分鐘評論
20210304

martin oei
123K subscribers

#BNO #救生艇 #英國
00:00 BNO 可以有限度申請Public Fund代表乜
01:00 BNO Visa可以攞 Public Fund反映英國對局勢不樂觀
01:42 最初BNO Visa點解唔可以攞Public Fund
06:05 如果威脅明顯嘅手足之類，儘快來英作出安排
08:54 呢個先例能夠開，公務員評估局勢十分不利
12:29 Grenfell Tower LOTR 點解可以 Public Money
14:33 喺8月1日限期出現，加上香港司法嘅水準，一定要人撤退
18:07 Dunkrik Moment 已經出現
#香港 #居英權 #平權 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

推